天文台我屌你老母

屌你老母荃灣水浸咁濟黃雨都無個?
屌你老母大交合你不如淨係睇撚住香港島算撚數啦